超！皇馬又幾勁唧？

咪又係比我利踢出局

根本隊隊都唔係利物浦既對手

皇馬，我地決賽見啦

獌狗又挑起風波

我地利記主場對鏝不敗 輕鬆又過一關

等禾地牙朗代表皇者曼先踢老婦人出局再由魔笛巴利代表熱刺再入四強踢死鏝狗/利狗出局啦 點睇刀系禾定曼熱贏

好彩我廠會係歐超盃教訓死利狗

夾硬到咁就收皮啦屌

到時又要辛苦班狗仔睇禾地曼熱贏波

根本唔使利記出手 我曼一架飛機沖落去炸死佢哋

祖無咗毒瘤大巴拿 次回合反cup 4-0

4強都搞掂皇馬啦呢隊垃圾 我驚皇馬比我地利逼到波都搶唔到

抽到利記我地鏝迷真係驚到仆街呀

贏到你一次就贏到你第二次

今晚就收你皮！

不如你貼埋第一回合

邊個會記得輸既波？

諗起今晚比獌熱吹奏完，然後利輸波，獌熱互含又開po話利開波前唔係好撚串架咩

咪係，等我地曼聯下年收你皮

死利狗預左比人笑啦

我買左利冠軍 希望贏到首期

係 做得利 同 皇 天生都係賤種

嚟緊利記要對曼聯 我諗未必入到4強

死獌狗出左局啦

樓上咁多回覆有邊個係利

柏洋又係到搞風搞雨